大陸公安收到有人報串 一上大陸就mark住你張回鄉證？

有冇人fact check到？

自推10

自動送中
唔出奇

好得人驚

我剩係知我有一個朋友返大陸每張相都group都會check,其中一個扣左一日，話佢有仇恨說話

其他有機會，但TG果部分假假地，首先TG就好難破解，其次破解左都唔代表可以追蹤到係邊個用緊。

所以唔肯定係堅定流 之前父母搵仔女有條公安link係俾人交報案既野上去 所以唔知會唔會有仆街upload手足既相上去

Push

唔好意思,借一借位

[係咪咁撚鍾意俾人監控?]824!觀塘要人 824!觀塘需要你

TG似吹水

老屈d藍絲出過去發夢

但邊有人TG會upload自己相架？

就係有d濕鳩藍絲影手足相 所以想睇下有冇人遇到同類事件

姐係話佢交低左pw??
咁岸尻

咁大家tg小心唔好開細group傾計

我正有此意
諗緊點樣拉佢地落水
識多d藍絲朋友
知佢地快北上就send示威相比佢

//關注組成員過關時並無穿黑衫，亦擔心手機被查而刪除相片等資料。史先生引述指，公安當時未能從其成員手機中找到任何資料，但突然出示一張該成員示威途中的大頭清晰相片，並查問是否承認是他本人。據該成員回憶，相片大約從2至2.5米高的角度拍攝，無法確定是否為監控鏡頭或警方攝錄機所拍。//
似乎唔係單一事件??

唔好 fact check，直接唔好去中國

其如果MTR,各大商場的閉路出賣左比大陸呢

好多苦主話照片係高炒, 應該係閉路而唔係派人影

呢個時勢仲上去？